促請學界（真）行動升級！!!(長文慎入)

如果係二百年前，一早用好多自制武器革命，但宜家巿民點夠軍備同人玩。

琴日升級包圍行動換來左政府再一次用傳媒欺騙大眾。
警察咩都唔洗做涼一晚冷氣，仲有啲可以提早收工。
有啲人日日跳出黎，唯恐天下不亂！
除左好威發洩，我地得到啲咩？傳媒眼中變左一班憤青？

今時今日再用包圍，示威呢啲策略係文宣蝕底左俾人，好似上次佔中咁。
始終人要揾食，特別係中間派！

示威就係用黎表達有幾多人不滿，人數二百萬上次就出左黎，
再每日打消耗真係會阻住啲中間派，佢地會成為社會另一種唔支持我哋既人。
有無真正阻到政府？佢地日日照出糧！仲要納稅人埋單！

我地要令民心回歸，燃點巿民去思考，積存彈藥！

促請學界行動升級，全港開花，各區做街站！
內容客觀陳述，材料講解現今政府既語言藝術，點去操縱傳媒！
公道自在人心

播片，派傳單，做到一遊行大家就願意出黎，癈老都要認清事實！！
林鄭點樣成日用拖字訣，官員點講大話公開侮辱巿民智商！

push

Pish

推pish

雖然你成個立論都好抵插，不過開街站呢個結論值得推地區工作你唔做就到禮義廉做

回到初心，和理非非吖

推

又玩傘落社區，泛民狗真係改不了吃屎。

你有咩和理非非好建議講黎聽下

前線支援、流動物資、緊急救護專屬群組

本平台設立前線支援、流動物資、緊急救護專屬群組，讓欲參與救援行動的人士自由提供或接收群組專屬或跨群組之情報，改善行動前計劃與行動中協調的討論及溝通，以促進救援行動之效率。

加入本平台群組的組員可自由行動，亦可根據行動前計劃或行動中協調之情報自行決定是否提供相關協助。

填寫以下表單加入:

聯絡資訊:
Telegram Channel:
Telegram Contact:
Instagram Page:

[理性討論]點解成撚日都話要顧及民意啫？

大家可以轉睇

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

播片，派傳單，做到一遊行大家就願意出黎，癈老都要認清事實！！

隔離有巴打講過依家啲人係唔會care乜嘢係事實
淨係會你自己最關心嘅嘢
英國脫歐就係個好例子
所以無謂再同佢爭拗

大量大媽今日開始擺街站播撐警片，我哋係時候反擊！

我地無而要爭拗，而係帶出事實。
如果無人care咁啲人就唔洗街站啦

都係果句啦
事實係點好多人唔會再理
反而帶出自己立場觀點好多人會好重視
所以大家識做啦